行 動 全 面 升 級

發夢
1. 成立佔領基地，宣佈為真正港人自治區 （建議添美公園，唔會阻人）同埋近政總，只要佔領人數一夠，仲應唔應該on99坐係馬路，或者可以......

2. 示威抗爭方面，真係學下外國啦，學下烏克蘭啦，放圖上連登冇用。當1000人拎住一舊___或者一支___，而又真係會用，其實已經等於一支民兵。到時先至可以保護到想保護既野。

係好中二病架，其實呢招係學共產黨建國初期，佔領同宣佈成立蘇維埃地區。

所以我覺得要成立

真自治區
自治保衛軍

出師有名，保衛香港

推